一人一句老嘢先識嘅歌詞

利申 今年70歲住喺老人院用手機上連登，玩死班00後

人生與命運 原是一天百變~~~~

深宵的晚空～星月在搖動～

一啊葉、輕舟去、人隔萬重山

星星發光 星星發光

月缺後月重圓 缺後月重圓

分飛萬里隔千山

i say 1234

屎我係一篤屎，命比蟻便宜

拎林六，長衫六，高腳七， 一隻大頭六， 二三更， 瓜老襯， 輸到我木